阻惡法係由係11號晚開始,唔係12號

12號肯定大把人諗住12號5點收工去,
但到時9成已經通過左,去來托咩?

11號呀,屌你

廣傳

推阿